[極重要] 香港01借直播為名為警方提供証據 + 破解法

9日3日，垃圾香港01跟住抗爭者快閃，跟到上埋巴士仲一直開住cam記錄，之後無論做咩都記錄哂，狗狗仲根據直播內容搵到架巴士，捉左29人

攻略法
1. 有cam嘅情況下絕唔可以上巴士，因為好易追蹤到你同埋一定走唔到
2. 快閃要走時，最好捐晒明顯嘅gear被人，搵定個好嘅收賣佬，之後改變主意叫佢被返你。好處係當唔好彩被狗狗咬到時，證明唔到你出現過咩地方

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推仆街01

push

五大訴求

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

PUSH